英文問題

有個字同salmon發音好似 但係係唔好嘅野嚟？
有冇巴打知係咩
好似係解妓女？

Semen? 精液

watermelon ？ "西"瓜

應該唔係 上次個同學好重港式口音 講完salmon個鬼佬get唔到 但佢一get到就係到笑

以前讀英文有個台仔又係讀唔正salmon個老師話個字好冇禮貌 覺得佢特登 鬧咗佢鑊金